[有直播] 港超聯 28/4 14:30 冠忠南區vs傑志

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 香港仔運動場

港超積分榜
1 傑志 16賽44分 +50
2 飛馬 16賽33分 +12
3 和富大埔 16賽31分 +12
4 東方 16賽25分 +5
5 南區 16賽23分 +3
6 陽光元朗 16賽22分 -7
7 R&F畜力 16賽19分 -9
8 理文 16賽14分 -11
9 夢想FC 16賽13分 -22
10 標準流浪 16賽5分 -33

= 支持南區
= 支持傑志

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

評述員：大頭、「小貝」貝可泓

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 蘇啟文
後備裁判員: 蘇宇恒

南區成季第三場波

原來kitchee +50

今年仲要冇養份隊

除咗南區之季，隊隊都至少俾佢濕一鑊
垃立咪養份隊

後備球員：
23.郭劍橋
6.林志堅
8.艾力士
10.林嘉緯
11.辛祖
15.安基斯
16.林恩許

流浪十三球
東方九球

唔係冇機會喎
少咗咁多人

唔好刺激老屍啦

唔敢笑垃垃

出堅堅擺番jordi打前好過啦
出fuck保羅做咩

龍仔終於正選了

谷狀態

後備全攻擊球員

出得嘅都出晒

今年條防線仲要無上年咁顛

N蕉

東方一場 8 球
港超計，真係呢場最估唔到

右邊會比蘇沙狅爆

谷到上中超

29 謝德謙 [GK]
4 劉學銘
6 列文
8 陸志豪
9 伊利亞斯
11 蘇沙
12 許宏鋒
18 車潤秋
19 陳港斌
20 比圖
21 馬高斯

17 李溢晉 [GK]
2 沈國輝
3 史必
5 加拉度
7 梁子駿
16 陳肇鈞
23 陳文輝

基奧比人雪 下季去邊

嗰場東方自爆邊個會估到

理文囉 都係九球 不過人哋入到多一球

加拉度同列文比邊個好啲

蘇沙撚爆lo12

三鬼拍門

一早就要啦

華佬冇攞過牌😱

出fuckpaul打前都唔出妹妹

剛傷癒

fuckpaul 留隊啊嘛

謝德謙毁容無得做明星

攞過紅牌又唔撚講

華度斯心諗我睇野愈來愈慢

以為爆鼻

好似上年先整傷下巴

失蹤人口回歸

who?

伊利囉

佢唔係話佢君子 而係防中通常要做啲技術犯規或者攔截
紅牌嗰下係報復姐

大頭好小器

FM 貝不如專心講波，幾好 wo

依家技術整番好唔難既

劉夢熊

球霸長傳兩球都唔錯

其實係 內容ok 把聲又幾好聽

以為你講子彈

今日支持南區～

樂富球王點敢批評呀

肥豬唔出
冇機會聯賽九隊入哂了

講咗好耐喇 唔錯的
識踢識教識講

仲要識組軍

旁證做乜尻

傷，至少三周

今日唔見哂啲專員

好心球霸一見到有人逼就一腳彈啦，明明就哂你左腳

youtube有俄佬問where is forlan

輕鬆

左滴

許宏鋒

美帝

佐迪啲埋門

美帝鋒唔係打閘料就放返佢打前鋒啦

踢後衛等波到

燙得超靚

好過郭子龍成日鳩笑

456鄭兆聰out

完全 carry 緊場波

子彈停賽定傷左

哈密瓜好唔好食

大頭係唔係瞓着左

幾時先唔再放美帝打閘

原來連後備都冇份

悶到訓左

fm貝搭大頭又一佳作
大頭唔洗煩描述比賽 專心搵位問吓問題咁

回巢港會啦

唔比機會佢入10球

咁樣比費蘭度一扭幾

期待大頭俾料時間

暑假mode

個細路

FM貝進步左

大家都留力下場4强

無傷無停

東網嚟講係top tier

ricky迫害

想聽葦如

馬高屍好波

差D 剷草

貝仔把聲有啲似佢

球證又吹呢d波…出到亞冠一定唔吹…

泡泡龍有

泡泡龍有啲似香川

放鬆唔似
一stress就好似 啱啱一開電視以為自己聽錯

講落有覺

前面兩隻都唔頂得，KY 係咪真係要下下都斬

劉學銘

保連奴係黑洞

三鬼拍門都要我射波

好耐以前已經講緊
麻樹嗰時剪J片個title都係hong kong kagawa

Souza

學銘可唔可以踢返中堅呀…

但有幾個攻勢我覺得佢上得有D 慢

Lung

波底唔係中場料

南區入場唔算西波

今場

小貝講波真係屌打唒on cc班友

同埋佢身形打中堅真係fit晒

如果有多一張船飛，你會唔會同我一齊走?

基本功好，仲差d經驗

泡泡龍踢落好唔夠硬淨

龍仔助攻

射術港超頂級

硬踫硬時會蝕底

細佬球手球

VIP席有人每逢傑志中場猜波就噓
噓到牛叫咁

直播都聽到

少爺仔 gogogo

話時話如下年oncc再直播 有無可能係另一邊看台影番過黎呢

第一次聽FM貝講波

劍指入球王ge水彈去咗？

大頭今日戰機化

又係蘇沙

souza

鳩勾啊！

1-1

好撚靚

蘇沙

球霸凱好波，練波用英文所以解得唔好，一定係

南亞佬做波，黃巢嘔血

球霸

轉型做大專界入球王

球霸呢球好差

souza個倒掛成個三杉淳咁

冇人拍埋黎都可以頂成咁

無得做最佳大專男運動員

仲要比哂時間你準備，一定係因為林志堅、林恩許、林柱機霸撚左球霸個中堅位所以搞到佢唔識解圍

保連奴走得啦, 咁廢

屌你老母元洋展覽

續咗

黑奴

又老又廢

元洋展覽

倒完掛仲請唐文打關斗

馬高斯

屌你咩馬高斯，近柱唔撚要要遠柱

馬高屍

如果東方識用少爺仔既話，應該唔洗輸咁多

。。。

迴旋倒掛鳩鈎
似辛坦拿

你唔入就比人入…

真係一來一回

少爺仔真係要拎多D機會上場

燈到入波

安基斯

marcos報恩多謝傑志帶佢嚟香港

ching勁

返東方，希望新教練識用

緊馬高屍反鄭黨confirm

足壇明燈

paulino >>>>>>>>>>>>>>>>>>marcos

燈神

比D掌聲自己

趕Ricky出場啦指手劃腳

好廢

畀啲掌聲自己

12.0 5.8 1.18

傑志 梁子駿 馬天尼斯

收費撚度出安基斯
咁睇唔起南區

全世界加盟傑志

退休la

仲黎，kidchild confirmed

馬天尼斯心諗場都無落

屌

大頭爆料

小心燈完一個燈第二個呀你

唐文mark死左伊利亞斯

柏既鬼都 mark 到一棟都無，伊利亞斯，濕濕碎

Mark 得掂拉蒙盧比斯，點會搞唔掂佢

馬高屍義犬報恩

chris一爆仲慢閪過fuckpaul

真係好撚勁

許宏鋒掛靴啦屌…

paulino快姐

少爺仔好生

輕輕鬆鬆屌打伊利亞斯

佢當初聽邊個轉做後衛

安歷斯

數值計係 J1 級右閘

六米高離場口型:好撚熱

成40仲想點

垃垃

係，下年返東可以正選

蘇沙咪再理馬尻斯啦

我原本擔心南區踢西波唔岩踢，點知原來係 carry 隊波

同埋唐文D波勝在夠集中, 比較少夢遊

報細左數架....

佢話自己報大7年....

季初係東都OK ，係司徙唔識用

中楣

青春班, 岩佢踢
唔使就住D老屎忽

又報恩

你依家叫佢踢返前鋒都未必識踢

又落後換中堅

司徒 sir 教少爺點踢波，我真係笑而不語

咁樣失機無得鬧，係醒既

（行埋去ricky）你教埋啲咁嘅西波
（扮下野拍手先）

佢好似唔想返去喎

鄭兆聰走啦屌

一早唔應該出列文

英雄 勢流熱血

有得揀梗係唔返，去隊有得踢亞洲波搏一搏啦

咁都入…

我龍

咁中間點解救唔到呀

謝德謙

阿謙撲入自己龍

泡泡龍好波

射得差，救得仲差

驚佢返東又冇得踢

支持提早結束五年計劃

鄭展龍Fc

天外飛仙

一換走就輸多粒

係飛碟同埋佢細舅父
垃垃只係付諸實行嗰個

謙

費蘭度+鄭展龍FC

今日唔算西，起碼踢落有攻勢只係輸運
上半季兩樣都無呀

換堅堅出黎hea

細舅父係?

諗緊其他野

鄭展龍走得啦, 咁廢

如果鄭展龍可以走動多D 就更好，真係兩個帶住哂攻勢

1990年代末，許宏鋒的細舅父周家俊在傳統勁旅愉園出道，當時與李志豪是同一代香港青年軍，然而周家俊只經歷了4年球員生涯，便選擇掛靴轉行。因為愉園是大球會，教練不敢起用青年新晉。於是周家俊也沒太多實戰經驗，未能在球圈站穩之餘，更白白浪費了幾年時間，沒表現亦沒名氣，遇上後來港足冰河時期便再無退路﹔反觀在小球會二合出道的李志豪因「有波踢」，累積到經驗下愈踢愈好，才有今天的成就。

南區可唔可以出聲明支持域奇井

龍仔係咪兩助攻一入波，屈到

「過去陳浩然教練及細舅父都曾叫我試打左閘，因為香港最欠缺有質素的左腳球員，尤其像我般身體質素與速度兼備的左閘特別吃香。」不過，他從小已攻擊球員，很享受入球，所以一直抗拒轉型；直至「老大哥」李志豪季中離隊，令流浪必須調整後防陣容，這個問題才再次重提。「我想深一層，過去如盧均宜等大港腳都要為了出場機會而由中場轉打閘；還有港隊上仗對卡塔爾時，全隊只有門將和左閘是由本土培養的球員出任。說明了，就算心內略有不甘，但為了自己長遠的足球事業和增加入選港隊的機會，這次轉型其實非常重要。」許宏鋒說。

堅真係出黎散下步

唔記得左2:1 係咪關佢事

1射2助

安斯斯連速度都冇埋
仲有咩用

轉職做法律顧問

落後緊
中堅換中堅位換位係咩玩法

膠登巨無霸餐 香港仔劍擊學會出山

域奇教波唔洗你教

堅堅

gingin

堅堅卡士

456 456

堅堅散住步踢都輕鬆屈許宏鋒機

我係老細都灰

兩入兩助

泡泡龍又然

真係唔怪得尖收皮

肯射就搞掂

朗尼轉做後衛咁既玩法，邊個都死啦

行下行下都撚爆美帝

見到王子謙幫南區揸機拍野

轉行？

hea住都助到攻，痴撚線

Ricky想喊

兩助兩入

希望傑志釋放龍仔，係傑志出都冇得出

辛祖：屌你老尾踢傷我係咪你養我呀？

轉去元朗

應該係拍巡邏影片之類既野

香港球壇真係欠好似華佬呢D專業

初兩嘢，已經easy過咗

新韋君龍 -鄭展龍!

唔放啦，下年係費蘭度龍仔FC

其實KY正正經經塞個波落去比堅仲好

黃梓豪轉行配音

謝德謙係咪可以退役

你見佢根本唔想跑，佢跑既話應該輕鬆567

個波痴住隻腳

馬高斯今場真係mvp

生完BB 個個都係咁

堅堅：屌你老尾辛祖

屌你老母安基斯

香港真司差啲戴帽

真係好垃圾

堅堅:幾時收工？

射術有待改進

又爭啲

夜晚要餵BB仲攰過練波

豬蛇鍾意出matt,澳洲仔同林10，龍仔無得攞個波泥用廢一半武功，重要唔係成日出

未續約

咁撚多副業

睇埋下季點組軍先喇

章早仲推最後一步

袋鼠其實唔算用得多波la

AV 唔會贏到龍，許許許同 matt 都唔知留唔留，我覺得樂觀既

鄭展龍冇力定Hea底

堅d波sence

sense

波底好個D 好多時唔係點郁

啲波成日比得太細力

許許許同龍同場做配合啲波應該會好好睇

珍

佢真係揀波踢

換左咁多人都係補1分鐘

逼害龍仔

hea踢垃圾波

唐文：做咩入唔到三球呀
龍：屌講呢啲

呢下應該 X 既，真係無理由唔入

怕羞龍

其實太近，謝德謙已經封晒位

龍fing哂腳同鵬解釋

佢揀波踢係以分鐘計
成場剩係搏腳散步突然加一加速咁

球霸完場即刻俾高尼路屌

抵屌啦，已經唔係多野做，有野做個陣就做成 pat 屎咁

對東方同盃賽決賽另計

最短一次嘅訪問 ？

踢一兩腳已經夠屈機

應該要腳面撩起個波會好過地波
呢d波龍門多數橫身封
龍仔當繼續攞經驗啦

少爺仔都唔錯
唔好番東方了...